法國文宣開始.....

開始越黎越少呀！

點解呀？因為個個都出個post就叫人做好文宣

屌晒你地個個出口邊個出手呀

文宣已經零風險 唔識PS咪用小畫家

一樣可以好貼地入屋

又或者自己打下IG Story俾身邊人知

全民文宣 人人有責！

星期五中環快閃 撐被捕保安

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

冇人推
幫手推下都懶算鳩數我都係抖抖

推 連儂牆

推既人都冇
正評完就走懶撚到

推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

殺啦

呢度有好多文宣（國際語言）
大家快啲用

但淨係連登都少左好多

正經野topic用返正字ok?

太多五毛

借位推推

各位請支持和關注
銀髮族

銀髮族警總靜坐48小時